傻閪賤種狗希特拉柒撚完未？

屌你老母柒撚到咁真係第一次見

關你撚事

樓主等撚到票數係6同8先cap圖
有咩居心？？

樓主好波！

佩清好波！

有咩問題 全波台都g我g chi羅白

問題係最尾有4個人quote
夾係6、8、4
姐係叫蘿蔔去死

人地喊緊，你仲要踩多兩腳！

香港搞成咁仲有心情為兩條蛋散互屌

樓主大陸仔fact checked

樓主加泰混支那既真香港人

支持樓主

我馬德里人

羅哥

佩兄

支持你

謝了

全波台都知我反68 仆街斷腳死

羅sir

唔需要mk吃女獸支持

牙維

傻閪樓主

你老母咁傻閪先生到你件on9出嚟